[I/A] 白貓Project 3.0 #287 執笠前最後一個version

垃圾驚無人開POST

改版之後其實金身角全nerf.. 法師回血全nerf...
引大家課金買虹碎...
熊仔廠咁絕都做得出

Sorry,開過，25991

白貓好好玩 停唔到手

D金身角收曬皮 升完150一俾人破金身就回唔返 比怪打到死

Twitter日本仔又冇乜點鬧平行時空

日豚係咁

唔使返工咩

關野要帶咩
我轉極隊都唔俾入

你自己用SOLO禁入去再編成 入得既至會著燈

你入個40個到再禁編成，入到既角佢就會show比你睇

連登仔係咁 以為個世界圍住自己轉

送32支送LV水

唔係架咩 如果唔係點解成日會有人話人阻住個地球轉

唔撚買 等執笠啦

升完100咪又係要再升 哂鳩氣

愛之深 責之切
大家一定好愛白貓
哭𠹌咗

原來我一直喺出面轉隊

終於知點解會有人屌
比人打一下扣3萬 自回先回得1-2千血

請唔請人 想跟你搵食

請你幫我每隻角都升lv150？

OK

金拱門深海魚柳bell+大可樂 最多加多杯雪鳩俾你
deal？

升一隻食一個星期 一星期幫你升一隻

一個豬柳強算啦

談判破裂 唔deal了

做爛市

搵食艱難

打到LV5 用埋5倍書一場只係得100粒碎虹?

玩到停唔到

過唔到46層閪塔 唔識打73769

放棄用碎石升啦肝25場仲快

竟然有人130LV升大腸拳

兩場協斷一次線
白貓復活

有冇你咁on9?

有嗰隻角就升㗎啦 好出奇？

終於痴左線

連打木人椿都有得抽中
勁快完一場

屌你老母補償武器幾時有得揀呀
Nerf就咁咁撚快手

咁白貓係好玩呀嘛

ching仲駛唔駛幫?

大腸 我進來了

130好撚多閪關
反而140升得好撚快

carry未

六周年男豬好似有BUG
一開場用完2技嗰刻即翻滾會keep住未開技之前攻速
好爽

男豬

男豬反CUP

小薯等你今晚carry禾牙大佬

咁不如一杯雪鳩算啦

幾百蚊一杯個啲OK?

咁會破產

會盡快齊隊

只係想升一隻，揀邊隻好

點指兵兵囉

14x兩星貓都見過

升左兩隻想嘔

最快都要1粒鐘1隻

好彩追大白時順便中埋

男豬光burst大約50億
暗burst大約60億

11萬血 點跟

男豬冇金身唔洗點理條血

洗牌未

想打幾多個東?

重點係廿萬血點回

仲要nerf回血武
戇撚鳩鳩

搞咁多嘢係要推返男主上top0?

一齊打西

陰公 係咪幻覺 點解d怪好似厚血左
開技打好慢 反而普攻好快

原來依個係劇本

用幻幻斧錘地兩下十幾億
開技得廿幾三十億

又中

大黑碌住回,極速滿血
又然

咸濕老師又勝

果50LV,屬傷都多左十倍

先生叔勁撚到

有人升白龍法

我頭先見到有2星貓tim啦

睇多幾日睇下有邊D角跑出先再升

不如睇多幾日 睇下有無一野150好過

勁到

個個話del驚 咪又係刷到on9
太監又勝

明年今日可能有

刷左7場
煮個飯食下好過

咁下年未執既話 先再玩

食下麵好過

星期日 巴黎定拜仁?

男豬光burst打禍回想隻王41億
得男豬得天下

16強未開波已經話拜仁

陸寶都未刷完 宜家仲要刷150

OK 買客其他

果時個個話廢無追

暗burst 47.2億
男人高兩格

寶寶

其實會傷30 除非你追求極致傷害 如果唔係 用返熊仔算啦
講真 都係差少少姐

我未400rank啊
唔好掉低我啊

白貓已經壞掉了

得嗰七場好心唔好用個刷字

OK ALLIN

斧職大贏得家

其實無乜野
d武器我隨時都打唔只25次刷SS

反而d傷害改到咁高
中村你坐穩未

好期待下個池會點出

比個機會你
pm光頭帶你升500

武器卷轉左必中4星以上3連5星

切菜咁切

你r周姐

控制左咁耐既傷害膨脹
俾中村一野ko

same your name

家庭裝？

有冇舊角上位

77.5億

嘩屌你老味聖女成為最大輸家

吸血上限 + 十鳩幾萬血

緊係要 抖左一陣 肝好痛

大黑就話秒回，晴姐每次2技4500回2萬幾血都回到戇鳩

可唔可以cap制限 唔記得限咩

同埋而家都得

54164 我無野用啦 唔知點磨

隨便帶 直接開就得

等等到我升兩星黑人女女先

54164

入唔到

而家用磚武係咪好撚屈?

34173

都係唔得
你係咪用緊app lihkg

等等先

開多次?

你個隻咩長槍黎 咁多粒粒炮 其實係咪用無屬磨死佢

金拱門新地

艦長

毒撚p 用心良苦
想白貓老屎忽回歸原點
以後協力又要搵補師

全民大煉鋼

以後抽新野都要升150 都幾煩
仲要逼你用啲廢角入場

唔玩就得啦 仲回歸

白貓好好玩

一下300要打幾多下先到 10萬

隻大黑 一個滾地就補好多

升完千早好易打

係咪要升男主先

偽男主定六周年男主勁d 唔知升邊隻好

屌哂你地

明明白貓 轉眼變成狸貓

兩隻都無

男煮勁定大黑勁

我覺得大黑打得好辛苦
同場用男主 屌 幾下就掃得哂所有怪 完埋場

一個魔一個斬
Why not both

第一次真係想棄白貓就今日出現左
之前都係放係度R石過日晨

唔課了，原來個pool無偽男主

個pool得星虹

龍叛25仔

棄左就黎8個月LA仲龍叛

中黎有撚用咩我要虹石呀

哇 艾蕾斧拎機虹 扑落地下（好多柱個test）
一野 99億
認真咩

斧職唔再係苦職了
俾你地燈到上左神枱

燒到森林大火

幫我燒埋 5該

講咗錘地兩下十幾億
burst30億 burst之後嘅錘地連擊廿幾億
仲勁過技能

■アゲアゲ4人協力における一部クエストの難易度調整について

いつも白猫プロジェクトをお楽しみいただきありがとうございます。

アゲアゲ4人協力の一部の難易度につきまして、より遊びやすくすることを目的とし、全体的にクエストの難易度を下げる調整を予定しております。

なお、詳細な調整内容に関しましては現在検討中となります。

調整は8/21以降を予定しております。
今しばらくお待ちいただけますと幸いです。

今後も皆様にお楽しみいただけるよう運営・開発を続けてまいります。
これからも白猫プロジェクトをよろしくお願いいたします。

苦職或成最大贏家

幾時出執笠通知

見到以前唔食異常嘅boss中異常 好好笑
Btw 魔王翻身未

40秒cls 斧職唔再係苦職

Top 10除咗村姑大黑男主全部byebye

呢條片係大黑都BYEBYE

比功課佬燈到死左

原來人地打到隻星狸 我無打到 = 我無虹碎
中村咁樣搞法 係咪玩緊分化
又話協力 虹碎唔係一齊開心share架咩

是但啦 之後既pool點出先係重點
反正預左大黑都企唔耐 （本身預3個月貨仔）

齊隊

估唔到苦職無啦啦翻生
最愛幻幻斧可以繼續用了

好在有

大黑0.8秒20e仲生存緊
其實好怪，點解第二彈先buff技能

第2彈會BUFF技能???
咁咪要打50億1HIT

1個月

第二彈有技能升級

見到月兔龍
係咪某龜...

如果佢係GAME到識講屌你老母咪係佢黎

咁無野了

斧職burst實改弱

成個3.0亂鳩咁黎

佢用下腦諗都知啦
有幾多玩家會鐘意練一隻角打25場協
個倉常用角至少都2,30隻
隻隻25場迫打幾百場協
平日新協都係開5倍書打4,5場就收工
打多幾場都覺得煩

中村用好打得一樣
年年考第一

晴姐個burst廢到

一諗到 練完一隻之後
練第二隻 又要由LV100個場開始打起

打到懷疑人生

大黑果D勁角都話打得舒服
D弱少少既,打一場協勁撚耐,怪血又多左,打到懷疑人生

我明這個感覺

打到充實人生

哦單哥, diu你老母das架

收到

即刻

我隻婚紗337練到120LV就頂唔撚順唔想練埋佢

難怪普攻咁大力, D技相對咁細力.......

虹碎幫到你

一個鐘一隻 最快

出埋第2彈村姑贏曬
儲力刷2盾普攻痛，又係地圖炮

龜1秒鐘1隻

練
最愛白貓

菜能前玩d咁既野

你既功課

2萬幾甩,打到幾時,撞中抽獎關5倍書都係得1100,平日2倍書一場得50

普攻流黎講聖女弓建唔建議升150？

練得一隻 唔想再練

打到13000粒 都未夠升一隻 真係好on9

佢已經收咗皮唔洗升比1分鐘你都回唔滿條血

個burst射得黎 隔離條友已經打完 完埋場

話左唔會勁

得11億咁仲要細 斧一個鎚地大範圍20-30億

晴姐個burst 仲要儲on9

係咪所有弓職都係咁
係既話 中村係直接搞死左一個職

以後係斧職先抽

維尼卡弓 幾勁

set炮台嗰隻？

咩維尼卡

莉露個fd

Winnie the pooh

開個屏係前面 普攻s2穿過會強化果隻

唔關事
人地一個charge都十幾廿億
仲同你慢慢射

其實中村都係想要錢姐
我投降 要幾多 開個價黎
我唔貪心 俾枝野我可以一鍵150就得

個隻叫菲內卡

佢唔係要錢

叫開橙毛

咁執柒左佢啦

依家改口 要叫維尼弓

set成 一次協力可以升多啲lv / 多啲碎 / 一次過升4隻

Dklm碎又少又得個2lv

讀出尼一樣

菲內 同 維尼 差好遠喎師兄
你d口音....
邊到鄉下？

又要再打石村姑

菲妮卡 舒服D
內

I mean日文譯返中文
差唔多啦

肥卡

btw 燈下邊隻會top1？

9成9支那翻譯

原來白貓post咁多支那仔
又維尼又內

菲內卡係台版咁改
關我咩事

機虹！是加了機虹
只要擁有它 人人也可以是top1

普攻OP嘅話咁呢兩隻150會唔會好勁

一定係巴哈個d傻人講既

你當永遠死架?

小黑最勁

你當小黑死架？

Sor 普攻buff只限cc模組

講緊弓 你黑乜Q

咁多角色...我就唔係好信第二彈會修正到技能傷害

小黑咪弓囉 打白貓打到傻左？

呢兩樣係用CC模，但啲炮台應該係計技能傷害...

我個倉得大黑無小黑 唔似你咁歐

我邊隻字講過我有小黑 又屈

永遠嗰啲fc模嘅死撚咗啦

係全部舊角都死撚哂 先岩

fiano shit 小黑與我

陪伴我的白貓剛去世
牠見盡我遭遇

邊間教會

痾緊屎女孩都唔sick
好打極有限

我00後 真係唔色

我屌

你成個POOL都得星虹 點會唔齊

得兩粒
咪姐係齊得兩隻

有無手足買

望落去好厚下 係香港著會熱死

好核突

買左會點

買女主set係咪送埋嗰條女

咁白貓POST啲人應該會買男主個SET

全都要

法國最難係100-120
130-150基本上都秒住刷

一日膨脹幾十倍 毒撚P係得嘅

遲下啲怪咪又加攻加hp
係咁loop 唔知搞嚟做乜

台仔果邊屌曬鬼
日本仔仲未炎上？

魂斗羅咩

佢修正左每隻角要2萬幾甩碎先啦
當人ON9咩迫打協
仲要打突斬魔都要至少各整一隻,即係至少都要打一百場

打到有d反胃
升左大黑就算

架豬 炎咩

無咩野 想摺埋白貓姐

刷咗幾場已經想嘔
d怪仲要set咁多血冇得快刷
點打幾千場升曬所有角
剩係升20-30隻常用角都辛苦
唔改就棄驚

25場太多 10場就差唔多
唔知過幾日條龍有幾難打

應該隨便扑2野就打完

應該要刷 我預計會扑幾百嘢

25場真係多? 必升兩個Lv
已經唔係一般升level嗰條curve愈高lv愈難升嗰種
唔洗你齋刷虹碎來硬食升lv 而係多個option俾你協力有得升角色lv

根本懲罰所持數越多既人

大佬,依家係每隻角都要25場喎,當然你平均刷十隻角就可以用虹碎免費升多隻既......

25改10都係超級農
改成5我都唔想打
課完抽到隻角仲要比時間去刷先升滿
曬錢曬時間
你玩埋我果份

明明刷段/刷lv都無咁辛苦
今次刷依樣野真心好辛苦 同埋好攰

而家就好似開左外掛打機咁
150lv 對住d怪切菜咁切
d數值膨脹左100倍
已經返唔到轉頭
如果你話遲d 怪x100倍血咪得
咁呢次膨脹黎有咩意思？

農更加唔洗講
如果想推出直升150lv道具只會更惹人反感

中村係醒就剎停
唔係真係等執

好在我得10隻角
刷250場就搞掂

由佢出花嫁槍個陣 已經知佢亂鳩咁黎
我懷疑佢地成班人都無打過機/認真了解過白貓點操作

一粒鐘升一隻 一日升24隻
當你600持有 唔洗一個月就搞掂
醉愛白貓

諗主抽一下十抽 又比我抽中隻大劍又多一隻英肝啦 我屌佢老母 缺虹晶中

痴線

牙膏升完打到21協

變得咁快大黑 到 男主 到 村姑 到 弓手，升得邊隻

有無人升下初代角睇

真係痴撚線

大黑一set普攻20億

真係要執笠

今次update好糞？

升左性女未

棄撚左十世
我呢隻聖女係輝劍聖女黎

真係唔掂，下下打25場，我起碼有30隻想升，我好似玩返6年前嘅白貓

血量好高，但回血追唔上血量變相好低。普攻高過開技，下下過十幾億，呢個係咩平衡。未改版之前明明好地地，我仲覺得加下平衡都唔錯，但加下好似加強強度懸殊嘅程度，勁嘅角色就越嚟越勁，弱嘅就越嚟越弱

改到咁 同我講改吸血
年年考第一(日本版)

試下升啲阿叔先

真真真真真潛力股

其實點計25場
我打左四十幾場先升

一場升兩lv 你打左啲咩

cls

你一個account就嘈, 某法老頭有兩個account都未出聲

改左用425碎，大家可以唔洗刷啦

自膠，睇錯係升1lv

乜搞成咁啊
金身角係咪收曬皮

差勁叔棄左驚未

不要騰

我記得周年個時講過除咗升150lv 仲有技能upgrade 個技能upgrade 係咪都要咁刷法

你過左呢關先講

暫時升左5隻，大白，大黑，偽男，男主雙同晴姐弓。

大白，大黑同男主勁到單拖住何栛

400x25 仲辛苦過刷bp 之後每抽一隻角都要打25場協先得 我都係學功課佬唔理算

功課佬講既野 你當現實相反就得

晴姐弓點解勁??

我想升男主 一星個隻

佢似刷通頂

如果今日就改返用幾百碎就升到
點對得住刷左咁耐既人

派石 每10lv 50石

一堆廢產上位

我見佢出個公告個時 我刷完第3隻150就停手 等今日3點先刷 就係唔想中咗你講個樣野

一陣班刷左既痴線佬炎上

虹武都跟住上位

早升早享受

都無人享受過升完一隻已經要接住升第2隻
邊有時間打其他關

Nagi 斧而家cc定唔cc?

橙, 有排刷

我記得之後有個制可以cancel cc, 而家唔見左..

好似真係冇左 3.0好糞

升到第2隻已經頂唔順 都係打mon hun算

屌 而家咪即係芒亨刷碎片整裝
有時唔撚跌添呀
白貓必升2lv簡直佛心

魔王拳都水鬼陞城隍

只要有心 人人都可以top1

一場直升150 OK?

有無人收到wind下個pool係咩職
諗緊追唔追條仔

水母劍
艦長龍

唔見村姑?

有勁角打就係 用兩3個月前d角色係打唔出傷害 點都係靠碎片升架啦
除非個關係唔使打 或者間房有勁角先打得快 唔係真係磨爛席

白貓不嬲係休閒向為主 整到咁肝先享受到角色樂趣根本係on9
真心一係就降低所需虹石 或者整（課金）item直升150lv

淨係刷左大黑 其他乜鳩都無刷過

刷左隻黛安
鳩拍都完場六百幾億
開始對數字麻目

只係回歸初心
本身隻驚係真人體力制 邊度休閒
諗返起以前刷色石升100lv果段日子 一個木箱回少少血已經好開心

如果真係有人不斷炎上 你地驚死佢唔會出一鍵150咩
咁做乜要咁早刷哂所有角
哂時間哂心機 仲要打餐死

班人食開屎
奴性重
白猫點做都會含

趁仲有大黑男主哩啲可能仲刷緊就好搵啲產廢痴入去升下

其實當年打普通關儲石升100lv仲痛苦
依家刷25次鳩禁都過到既協力班台仔都嘈生哂

想當打緊3000傷
家陣打緊30億

當年每人都係得幾隻4星角
你望到盡頭
依家家個倉有幾百隻輪緊大米

平時屌刷冇野刷依家咪可以任刷任肝

最多咪升32隻應付到下個event就ok... 冇人話要一次過升哂

真 依家佢收金身角皮都係想降低角色自我完善機制 等大家回歸打協冇法師就含撚嘅時代

當年要留怪俾法師回SP果啲協力先叫真協力

32隻我升2隻已經頂唔緊
你個肝有無事

諗住每隻職升住1隻玩住先
反正升新限好過

太監今次真係用心良苦

台：感覺是時候可以放下玩6年的白貓了

old seafood

港：感覺是時候可以重回瘋狂玩白貓的時代了

日：協力什麼的老子肝爆

其實你唔挑戰隻龍
可以唔洗升

暫時

咪搞笑啦 佢出得150先可以打隻龍 一定會有後續
遲下乜鳩協力啊（常設個堆）
Hell啊 之類 都限你有150先玩到
你咪又係要升
咪姐係又係要痛苦無限loop

Btw 用150大黑去打魔天樓真係搞笑
滾打左兩下 隻boss就死撚左

4日點樣肝32隻..

係 我升緊一星男主

大白都無

好懷念得隻機械斧刷星石關 e家我hea得滯 突然間要刷咁多真係唔多掂

你點知佢唔會縮

唔知$#見到白貓搞成咁 有咩感覺
出手救返自己個仔未

$#比人架空左
同winnie一樣

可能佢有份做
比大家回到最初的白貓

牙膏算係值得升嘅 普攻一套9億burst 廿幾億

一樣望到盡頭

其實刷唔係問題
1日1隻慢慢刷囉

但問題係膨脹左成百倍
屌你老母有無腦

即係我用釘宮大黑打協 打完會有爽既感覺
而家打協 solo打10-20秒完場 無感覺

呢隻仲係game?

金師斧羊斧可以出返嚟

幫我刷埋加痾K??

邊隻出返黎都無用
因為隻隻都係機虹 普攻
唔關隻角事全部一式一樣

咁要普攻加乘多嘅

刷飾物同刷150
你地覺得邊樣難頂d

一隻人一粒鐘 30會傷飾一粒鐘可以一個飾都唔跌

用按精刷就得

3點了 無野改
大家可以繼續刷啦

屌 又話協力難度下降 一鳩樣嘅

智力下降

諗起班攻略網為左打條龍，刷到要生要死

咁人地係攻略組

當年打咒武啲人都要攻略

要逐隻逐隻試先排到top10

我就房號project

諗返起霞拳刷呪 5000萬限劍刷呪.

岸鳩仔有樣睇

收到風 7周年最多150lv角色ac
可以有特別skin

你要個skin定要個肝?

我就係攻略

你唔講我都唔記得佢叫牙膏

skin

之前係咪話反擊法係食普傷?

新手想問隻獅劍點先轉到用大劍
唔見有得㨂
男主就轉到

是 咁你幫我刷埋啦 thx 南gor

唔係要過左獅4先有咩

如果337係弓 我就屌撚死中村老母

係弓

依家即飛日本

本來唔係

我覺得佢地真係偏心個隻狐鈴囉（唔想337上top1咪講囉）
花嫁又出 茶熊再出
一年出兩次 仲要相隔唔遠就再出

南gor 無功課牙

終於刷完第3隻

依家先第2隻

金獅斧升到110已經輕鬆過21打協

正到

呢到已經無人再屌
個個死死地去走去刷

結果中村真係無打算過調整虹碎既數量
仲話炎上 有撚用咩
當聽唔到就係啦

幾錢Q

三萬夠了

真 我新手 本身卡卡地hell關 升完即過

諗起平時用開既插件角都要升 真係痴線

由今天開始
無9000會心不是人

點解要升

升左係咪會回得多d？
我緩回角一隻回22sp
8突之後應該會回得多d
所以諗緊如果150lv會唔會回得更多？

因為見到有人拎女煮輝去升

原來是中了降智攻擊

問下姐 我升左一隻咋

唔撚係掛 插件都要升

回雞刷白貓嘅初心
玩得好開心

有無巴打有link share 有邊幾隻要上150

每日打十場都覺得好痛苦

有無人帶我升1星男女主

Youtube啲片話斧職charge打爛地係無敵
點無敵法？

瘋狂做愛

眼都花
但係我用個陣打緊地都俾怪冰既

1:30個到係正常速度黎 CHAR第一下係無敵

你扑落地下個陣
按一下就放手（唔係長按）
見到佢扑個下就放手
你可以諗做係假動作 姐係見到有扑 但其實無扑

棄撚哂啦

珍 辣殺驚冇人玩

試左好難用
Charge個陣又會俾怪打到

有幾 已經好過大黑
不過要瘋狂按->放->按->放 係煩左少少

捉手仔教未

不了 刷緊lv

大黑無腦係咁碌咋喎

點解拎唔到， 明明未夠25粒

無咩動力玩 諗起要升到150lv

佢一次俾幾粒 如果計埋多過25粒就唔俾

大黑禁到手指抽筋

Del game la

想carry me 升晒9隻沙碌

join 我瞓地

我諗住做訓地果個

見到隻角有11萬血 覺得白貓好陌生

還我每日十場既輕鬆白貓

你瞓床 我瞓地 南哥左右開弓carry

1.0 馬場
2.0 $#
3.0 毒撚

傷害上限係咪改左做20億？

每年淨係傷害加0大家都厭
依家係時候全部3圍加0

靜靜雞唔知update左d乜野

呢次應該仲大獲過天鵝果獲
果時白貓叫做上坡緊有新手加入補返D走左既玩家
依家係想你D老屎忽都快D躝
睇埋佢黎緊3次新角會出D乜撚野出黎就知白貓係咪終於要收皮

個個話棄驚，依家協力一秒齊人開波

升得多有石派 各位升未

twitter仲有班日豬讚辛苦哂好快手

淨係難度1咋喎

咁開心..when?

減咁Q多

有冇人可以carry我

其實難度1真係最難

今晚打協JOIN?

晴姐有石修

修皮拉里

反正而家學芒亨咩都肝

建議開放埋紅龍裝肝

學芒亨刷珠未
想肝

學左好耐

打武器塔全部切菜咁切

嘟個barcode會開到payme付費

🐑斧勁到仆街1個s2直接滿血。。。普攻鎚地超痛

其實都幾新穎 好多角抽番黎都未用過

實測升爆一隻要22500虹石
本身有2000零粒，升左9隻150全開雙倍
所以大約升9隻送1隻150俾你

你是否也是一個人

抱主倉底貨升完變神角既態度去升

玩白貓玩到痴左線 體諒下啦

你就痴左線

每個職加一隻英雄角150就收手了，打呢個仲慘過爬塔

呢家真心搞唔掂 弓 同長槍 大劍點玩

我升左兩隻咋喎
痴咩線

我都升左兩隻

我都係, 仲要其中一隻升到一半食虹碎算數

難度1 狂抽大怪 我頂 一隻打好耐

新手想問用虹石升同自己升到150lv數值上有無分別？

新手已經有22500

我d虹碎無用過 唔捨得

個飛行島lv 升左兩隻先升到G
幾時先SSS

冇玩一排白貓做乜事？
傻撚左？

三十幾隻得D

有無睇劇情

白貓係裡世界
中村較左1：1000倍加速

咁仆街

Btw點解露卡劍好用左咁多

無得睇升1級要幾多隻
唔知以為送d超罕有物品

306pt升左f grade

石咪係超罕有物品

下 撳個制就有

無錢

平時見課金包抵玩都仲會支持下
以後真係睇定d先 課落海

其實你每隻職升1-2隻就夠
因為咩角都已經分別不大

唔課了 垃圾驚

口裡說不

收島
但我連屎萊姆個活動都未打完 夏日0％

豆子升既優先度高唔高

我估佢都係諗住你慢慢升
新角其實追黎都無意思
中村完美實現轉型白貓定位係抽愛角

150LV之路淨係加HP 屬攻?

血攻防會乜都加 淨係唔加sp

打cc boss10秒完場

加10幾會心真係多鳩謝

仲有加速埋執笠

C社＝你個名

自從3.0
就有好多未見過既蒲頭
代表咩

竟然見到有人用露比專

dllm又要改100倍傷害
又要降低cc珠跌率

平時mon開po 唔想回

白貓玩法不嬲係新event 只抽角，event 留番復刻先玩架啦，咁咪關關都咁易刷囉

刷緊第3隻 刷到想訓

又唔CURRY

白貓真係好好玩牙

你咖我哩

有關打木柱 可以拎到200幾虹碎

你家我匿 家陣十面埋伏?

四面楚歌得唔得

睇黎有代溝

有都正常 我00後

死老坑

00後都老坑
咁你幾多後

00後咪即係過百歲

20後

差5關又多一隻150

好耐無試過咁樣玩白貓 好開心
多謝中村

係深切治療部醫緊個肝
令外想問英雄系大家有冇咩諗法升邊隻？
升埋隻英雄又可以返返每日十場既日子

HERO全升

大佬 出現了

無雷屬 失敗

我依家先咁 點跟

收到風 光頭又一抽中

中左都有排先用得
中左＝無中

條腿好正

dllm

Yes dklm

你醒先定白貓執先?

執個陣就會醒

升左3隻 我覺得依條路好漫長

我代光頭貼

渣ga

攰 無意思咁升

長路漫漫是如何走過

寧願在夏日單抽的我

3/10

好心d 56k就咪撚阻住晒啦

sor

弓職新能力係咪搞笑

好耐無試過打到部ipad無電

邊個話6周男煮好勁 出黎打過
仍然廢到on9 升返偽男煮算

新能力係分段出burst

係

粒掣仲阻住晒

正 本身想問 練下先

新手 得大黑同村姑。。

屌好撚戇鳩
升到110撚兩撚算

聽聲易好多

越前龍馬

有d後悔買bd支持白貓

有冇1000個傻仔買咗

早d 3.0咪可以慳返

醉愛白貓嘅證明

就係你地買左熊仔社先有錢整3.0

好在無買 但佢都整左 姐係代表好多人買

八百幾個

原來白貓係靠依800幾個大課長支撐住

家下0了

沒有黑劍沒有白貓

依家有彩虹水升100
到時會有超級彩虹水升150

咁無白貓玩了

等佢出得黎都執柒左

依家猶大劍先係不死身

拎150村姑斧去打天光斬完全係笑話
未3.0前 boss關都仲要磨下先過到 又要避紅光
3.0後 兩下s2/扑地下就搞掂隻朱古力

究竟我玩緊d咩
咁樣既白貓 玩黎仲有意思咩

黎講d boss就萬鳩幾億血架啦

升野悶撚到

遲啲就22 23 24星架啦

我升左一隻150,一隻120,頂唔緊鳥
睇黎白貓已經唔岩我呢種懶人玩

4.0出200lv時

幾多星都好 咪又係某一隻角既遊樂場

升升下又要出返去入場110 120 130 140 咁入
好煩

睇到巴哈有個建議幾啱
個system應該係「新角極限110lv，舊年角120lv．．．最舊150」 咁先做到新舊角平衡
依家係top角繼續top 廢角繼續廢

刷會心後全屬加？

我刷全50%血普通攻擊
感覺好有潛力

而家協力先係反智

solo cc boss 10秒完場
協load bar都10秒

有冇人得閒幫拖 差一關 我想升個建築 42443 只限英雄角

點解有得升到150唔升150

唔該曬 我躺全場連登有愛

有冇巴打升完朱菜既用後感，想升佢但冇乜動力

猶大依家勁撚到唔洗用千早專都可以不死身
白貓好野

唔知點解D人成日斷線 好撚on9
但係佢斷又唔係即刻斷 係隔左幾十秒先斷到

應該係個Server頂唔住同時咁多人打協力
我都多左d lag既情況

趁可以輕鬆刷好快啲刷hell同協啦
遲下可能調整難度

猶大完全體

我發覺110lv之後打100lv關都升到2lv

原來只限110升112, 之後都唔會有升到

150lv防高左，佢又扣固定%吸固定%,咪睇落成舊鐵板咁又硬又痛又吸勁多唔扣血
下隻boss個傷害增加十倍，即刻收皮子

隻隻都有 但隻隻都冇時間升150

好撚閪 斬關 難度4 隻可可豆好撚屈

太多血回唔到金身

點解我隻猶大唔洗回血

只要不

唔好扣血咪唔駛回血

倉管左咁耐，終於上神枱

打禮物關係lag到完唔到場
我以為淨係得我一個先係咁

一lag就熄data一條友斷線打算

出99999碎虹禮包未

開個價黎 幾多錢

白貓好玩

斧個轉轉轉好撚煩..又唔係好用

屌地板才是王道

廢game

發覺羊斧好勁
100lv得幾萬血 s2回4萬
150lv15萬血 變咗回15萬
同埋明明有金身被動
但招s2無論滿血定1血用 都係回最大hp上限
普攻1set30億 仲要自身200%攻速
扑地都係同其他斧一樣 但普攻儲紅條快好多

羊斧又要下修了嗎

如果嗰陣冇nerf仲留住250%會傷 唔知會點

應該開斧CC果時已經再爆炸多次

當斧職唔再係苦職既時候
意味白貓都係時候要執了

當啲人嘅勁角升得7788 冇人curry根本升唔到舊角
琴日場場幾隻大黑咁滯 今日幾場加埋得1、2隻
有廢角想升好快啲升咗先

呢個咩黎。。同埋想問新手打啲咩石板好

當用通常攻擊傷害去決定苦唔苦嘅時候
意味白猫都係時候要執了

我都覺 你可以試吓打完關斗hold一下

白貓大成功
3.0先係真正斧強化

升到人都癲
如果同場四個人都係用舊角色就大撚鑊

升到訓著

有冇大神carry 我 我想升馬琳臭雞

隻魔王拳勁係邊到？真心唔知

玩未

我諗住升哂最近個d就算

試過同個fd升垃圾角
另外仲有件街場友用緊隻垃圾雙

最後有隻村姑嫌我地廢走咗場

我就係用垃圾雙個條友

多謝大佬你carry我
利申訓咗地

想升hero type

我係走場個個

有邊隻要急150先
大黑搞掂左

無呀

又話carry me 又唔見左人

Hero type carry Ng dou ar

升緊 趁啲人仲升緊新個批用黎TROLL鳩人
男女主就食石升算

我升緊七罪團長
有諗過企係度等完場算

carry我未

無左kekeke而家要係邊放number

Gogogo

你玩野？

830 ok

有無位

有4個位 John?

我慣性訓地

有鳩妖魔叔又勝

-2 come?

no.

有冇人curry 升2星貓

53081

Jj叔又勝

而加邊隻英雄梯最勁

你開返

跟到

我頭先用左隻無升過既魔王拳入場 load完畫面先發覺有人升緊一星主角咁岩抽到魔王戰 打左勁耐先死

兩星貓勁 五色戰隊士兵都唔錯

有冇巴打試過禮物關既機率大概幾多次一場
想單機升下啲廢產角

有冇深夜升lv團

有
pm我

ok

笑到我pk.....

射到虛脫

我去打返打職

下隻打職

即係而家入返？

下隻從0開始

打到想訓

邊睇Netflix 邊打chill

升邊隻support角好 ？

有咩睇

睇返木村套保標

邊睇邊打得咩

負責訓地

大佬 小弟都想訓地 OK？

訓地位得一個..

Come?

條channel仲有emma同晴姊
Emma果條最痴線

幾時carry我

讓俾我

4.0既時候

開左，你有無110lv?

好串喎𡃁仔

去左食糖水
無 我由頭升緊

你已讀不回串D

咁你追唔到己經116

依家先104

邊有

有。。

米屈

扮哂野

仆街真係有人用1星2星角
係咪on9...

又恰me

講事實

屌嗰時冇追埋

3.0有隱身功能

係心念隱身

今日升左2隻 肝好痛

升到已經唔知自己係到做緊乜

好彩

自己同自己講野

到第2彈改AS條算式
姐係又要再升批新

好牙
等緊艾斯卡諾復活

歧視毒撚？

有無人知白貓幾時執笠

協力好多29段升緊英雄角
真大佬

又老屈？

你光頭

即係你

限角都未升完 咪玩
升緊機娘斧

已讀不回

刷未

要等多陣

你兩個自私刷 5預我

337雙

光頭無份的

我有頭髮

諗起到時又要刷...
個肝就有少少隱隱作痛

點證明

我都有頭髮

哈哈

出來

你叫得郁光頭先 上次約佢佢半年至肯出

佢話直接上佢屋企

佢話你日日已讀不回

明明係佢無覆我先

好亂

白貓真亂

你亂講

又有大戰?

大黑秒天秒地太過癮
卒到隻食指有d甩皮

11段都有艾蕾斧

用開尾指

羅生門

Ok試下換尾指

留名睇局長：用開腳指

屌你原來用尾指掃ipad最舒服

依家機虹係咪好流行
見到D人用咩職都係拎住機虹

發現新大陸
old news啦

半放置play係咁架啦

有無全放置play

大家點睇

TOO LONG DIDN'T READ

重點：我覺得這些更新方向正確

終於6隻

提提大家 有義勇記得升義勇

好快會出大量0.005怪
仲要一個協出晒
等你無得1隻top1打晒 迫你協

係個倉到排緊隊

ok 加快執笠

免費抽中義勇真好

渣架 7隻了

yes

Y

想搵份可以唔洗比人騷擾完整打到一場新協既工，各位ching有冇推介?

兒子

攞完25張武器券就算啦，留番第二日，咁先係品味人生

做功課

原來最快可以9個字升一隻

最快1秒升1隻

禁個制

閪塔 卡左係可可豆關 差小小先過到

矛咁多虹碎

ho weak

我新手 無咁多都正常

做咩功課

龜apk咪得

每日拎齊9張券就停， 慢慢升

突破一擊上限

晴姐唔肯跳

我唔係無試過，我試過安份守己，日打夜打，打咗嗰一萬幾千石。我試過，但係出面嗰班歐洲人...出面嗰班歐洲人呀，佢哋知道咩、理解咩？佢只係攞少少石出嚟，攞少少時間，㩒個制就不停喺度賺所持數，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個非洲人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一個唔會重複既保底！點解佢哋要用成日嘅時間打石去抽一粒星虹保底呀？因為啲歐洲人喺度玩嘢呀！越歐洲就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

咁勤力打白貓已經係幾年前嘅事

魔幻獸關糞撚到仆街 強行dum時間

我都諗起佢如果咁加攻法咪巧勁

有冇人建議下 打同突 武器練磨用咩比較快

可以做潮文

打我仲係用緊337斧
試過用其他角 但次次都跌好少攻擊
一用337就係咁跌攻擊
（如果講要再快D 咪村姑斧/機娘斧 都唔錯）

突 最近用晴姐 覺得唔錯 本身無用開咩指定角
無咩突角&唔鐘意打突塔

好似幾有趣

有咩特別

我新手 見到覺得幾勁 請問哩隻值唔值得抽?

還可以, 不過唔使特登去追

我既心聲

150推介 我得呢幾隻 綠色150左
紅色2隻...是咪都要練

抽到番嚟當然練曬佢

軍師槍
限斧
雷姆斧...我好似番左去後生果陣

top10洗左榜未

等你排

有冇升lv團

我後生嗰陣用緊獅劍

我想訓教多D

差唔多15場先會有木柱/禮物關

認真問 到時第2彈 技能提升 係咪又要再刷多次

下期六合彩咩number?

3隻夏日

擺明收錢做馬

銀時究竟係咩玩法

123456

究竟D 56K平時係點樣玩白貓

其實係你56k

畀3鎖速

猶大好撚勁，可以係普攻時代都咁勁證明真係好撚勁，唔再綁緩回武，用緩回武直頭可以企係度打條蛇
Jsm又係好撚勁，1set普攻2x億，burst 2x億，s1全體300%普攻陣，s2吸血

Japan都有3

你講完之後 應該都命不久矣

邊個SM

一隻夏日都冇 唔使煩

乜鳩jsm?

下期六合彩幾時搞

軍師妹 槍

100 110 120 都係出垃圾關
一場都打2-3分鐘

tsm

有冇人幫我打隻可可豆 閪塔75層

冇

Id

四個骨頭點打 請問

-6過左 75 76唔識打

大劍反擊

我又過左 原來要用技打個死人頭

我後生果陣都未用過限苦

到底變身士點撚樣用
想升隻路西法

入場 瞓地 等人CARRY

做緊

想訓

來

早抖

想同你瞓

就過完閪塔啦 94 好難

加油仔

呢關先岩 無隻魔屬係打射 成場亂到七彩 小怪又多

有無人同我一樣打算升夠32隻精英就以後唔升

反正佢之後應該會出大量碎虹關
到時先開5倍

就算抽到新角都唔會帶佢打25場囉

無

升左4隻就屌唔住了
等聽日關野開左睇下咩料先

中村:俾舊角上位

top1

要打贏隻龍先可以升技能

光頭張床等

唔洗sp就咁反擊幾秒就150億
白貓原來咁易玩
利申:冇

屌呀....升囉

我依家先得9隻 幾時先32
個肝已經開始有D頂唔順

你都鐘意玩白貓都係9隻? 90隻下話

好過捽大黑

*咁

發生咩事

真係得9隻
覺得好無意思 唔想肝

佢都叫你唔好肝

依家我係隨心肝
今日先升得一隻 另一隻升到一半訓撚著左

隨心都升到一隻 醉瞹白貓

雷姆

嗰啲必中四星抽選卷比較推薦抽咩好？

愛角

冇話邊隻勁？咁我抽返細個入坑嗰啲夏日霞拳

勁既你都抽唔到
10%機率

而家白貓3.0真係唔洗考慮咁多

考慮棄驚

有冇人已經升左32隻角

12隻

做唔到攻略組

終於用得著了

屎社係咪清左存檔
最近乜都要load一餐

我都係 仲以為抽到新角

存檔死清光

真 抽你有遺憾既角好過

執柒

開咩龍以為有咩送咁巴閉 原來打完得個金稱
屌 唔撚肝了

唔上150根本好難過

大佬 你過了？

拎隻善逸入去 趴住出黎

冇d新意,同以前一撚樣搞到d怪可以一下秒鳩你
又破無敵

d怪連普攻都係紅光效果
on99

有攻略未

咁唯有用苦職
玩無敵

撚多左啦
冇無敵

角都未升完 搞笑咩

都係金稱同80石
放棄了

第二關守西瓜都戇鳩..點撚樣守到
又出防buff 壺又出有罩既怪，又勁多怪...拆得個罩黎個西瓜都俾人打爆...

諗到個畫面 好好笑

仲有勁多衝撞牛
d衝撞有紅光效果
你老母食撚左屎

等炎上完 下修先打

打多次發現d小怪普攻仲識消你buff
我隻大黑粒波成日冇撚左

要400lv先入到場？

依家無炎上依回事
協力打厚血怪 虹碎數量 都無調整過
你覺得佢依個活動會因為你地炎上而改？
佢只會覺得 你過唔到係你既問題

其實c社班it狗識唔識整game,整完肯定冇測試過冇自己玩過

門口d怪都幾十億血
交俾你地玩
我每日10場做日任算

應該無自己玩過
你見佢整個D角就知

段片幾好睇
女主角係釘宮

交俾你地d愛白貓人士玩
我先行一步

仲升緊角
玩條鳩咩

交畀攻略組局長

局長自己都..........
未升完角

聽講守西瓜好刺激，有8隻角就玩到

唔撚打

你老味差少少

想課vip龜apk

真 有排都未升夠32隻

你會唔會太M

其實都係80石同一個金稱 想要石既話 課金算

守西瓜暫時撚到用月見劍
靜係打boss就得

傳說中既傻西瓜

4.0未執再打

水柱得唔得

毎隻角色最多打一個field... 但依家又唔知有幾多個field
都係等攻略網班高手肝到傻有攻略之後先開始...
不過都肯撚定非TOP1角就算150lv 都打唔到嬴後面啲關

你隻水柱識感電定識極眠

80石 咪8個
32隻岩岩好

咁我走先

唔係好想用老婆打頭陣

“呢次真係好難”

已經聽左6年

而家係開左幾多關？
我有12隻可以開波？
一定要放4隻？

頭幾關就用哂T1角 後面點打

屌最憎呢啲
之前個食餅關就係咁
我一關都冇打過

唔打

吹到end content
同菜能team battle有咩分別

試左一場 之後死返去打恊

呢個仲可能有season 2 3 4

係...

繼續死返去打協算

第2關
鋼怪101血降攻速
我真係多撚謝你

為左唔俾大黑碌
d怪

普通攻擊是消buff紅光攻擊 這樣的白貓你喜歡嗎

依家抽乜都load
冇得cap單抽圖了

焗腸:好過癮

打咩關升lv最快 我未400lv

焗腸: 冇心玩躝啦(卡關中)

唔柒打

唔屎急 升夠角先

呢句唔係我講 咪屈

係心念！我加左心念落去

一陣上齊石板先再試,,,

撤退

撤退由頭打過

咁on9

想知守西瓜個關
如果用隱身流得唔得

你未打過塔咩
塔都係咁架啦

你隱形,D怪咪走曬去打西瓜,無話唔得既

好耐之前既事 已經唔記得jor

新手無角 可以點過

上面咪話FM兔睡怪或者拎隻嘲諷槍企另一邊JG到完場

CC弓新加個5粒彈咁廢既...
普攻一下都多過粒彈仲要冇硬值...

有攻略了

中村: 3.0已經全部更新完 大家加油

西瓜有無得點燈

台仔：你有猶大應該很好過這關才是, 罐子一出現就立刻打掉就能贏了

其實守西瓜個關 用菲妮卡/屎來姆隻法（唔知叫咩名）
開個牆出黎截住D怪 唔俾D怪埋黎打西瓜 有無得諗？
利申 未試

我問有無得點燈

On9 垃圾中村又唔係開前幾日話比人聽啲關有咩特點比人有策略咁去升150

武器先係本體

西瓜3關已經好撚易用猶大咪得，冇猶大咪開燈槍

等齊啲強化先開始打，依家打搵自己黎搞

未得閒打
今晚有精神先玩

屌 講到幾難
我睇你地文字轉播已經諗到對策

係唔難 等攻略網出推薦角升完再打

1001

打呢關野最撚怕係,佢迫你一定要帶4隻角入
如果你是但一關帶多左另外一隻關鍵角入去打左,後面無得用就含得撚

屌佢老母啲2，3星又要再load過

執未

執笠前推post推得好快

回光返照

巴哈見到有傻仔肝曬32雙隻角色
結果啲角色喺新hell關唔適正
呢啲傻仔白貓比乜嘢屎佢都會食得乾乾淨淨